勇武們 屋企張床要人

可能你地覺得我係散水撚
但經過理大一役 大家都知道武力好懸殊
加上和理非都離開緊
希望你地都離開現場
你要知道你地全部都好重要 一個都不能少
記住不被捕先係我地可以半年咁耐嘅原因

和理唔洗你地保護
係我地要保護你地

自推

1

屋企要人

算吧啦
無人會聽
唔係話你係鬼就會話你係散水撚怕事撚
再唔係就話你無腦

G持
唔好black bloc

勇武快回家

其實同班狗打真係冇咩意思

推

一個po釣曬熱狗同五毛出嚟

勿送頭, 快回家

保護好自己 唔好干預手足判斷

勇武麻煩唔好出黎
黑警人多好不利

想知依架係因為乜嘢而打
保護和理非走定唔gur佢cut集會